# Project DIGICALL

Gestionaire de platine SIP / GSM. 



### Prérequis

Ce projet nécessite pjsip, asterisk , java JDK 8 installé sur la (Raspberry 3).
pi4j: https://pi4j.com/1.2/download.html
json: http://www.java2s.com/Code/Jar/j/Downloadjsonsimple111jar.htm
mysql plateform independant : https://dev.mysql.com/downloads/connector/j/


## Compilation -DEBUG 

Sur l'editeur NETBEANS 


## Executer

se baser sur le fichier Start.sh dans le dossier script


## Versioning

Ce projet est gérer par le GIT

## License

Ce projet est sous licence ....